討論後續行動

說好的 勇武和理，梅花間竹
點解好似未有和理非既接力行動
求連燈仔出謀獻策